六大聯賽射手榜頭3位

以前明明係五大聯賽點解變咗六大

其實以前不嬲都係四大聯賽 唔知幾時開始變咗五大

牙獸古獸16球了

幾時加左葡超入去變六大
不過加埋比甲果D落去啦

lingard+rashford入咗14球

葡超？

葡超

音樂比利好尾機

音樂比利幾fit

計歐分可能係 如果唔係就俄超
總之一定唔係荷甲 荷甲跌到第十一

殘體冇人屌
樓主大6狗
其他人全部警犬

美斯季初傷咗咁耐
唔聲唔聲又上番第一